3,600億隻蝗蟲迫近 農業農村部：危害中國概率很小

中國內憂未除外患將至。據指，3,600億隻蝗蟲肆虐東非、西亞多國，嚴重破壞多國糧食後，目前正集結在巴基斯坦，逼近中國。不過，中國農業農村部卻指蝗蟲危害中國的概率很小，大規模爆發蝗禍的風險很低。

大量的沙漠蝗蟲去年襲擊東非多國，而且橫過紅海，侵襲阿拉伯半島，再經伊朗，到達巴基斯坦。受到雨量充沛和季候風等因素影響，這些蝗蟲以每24小時160公里的速度前進，一個蝗群闊數十公里，面積比普通城市更大，每隻蝗蟲每日進食的植物量，相等於本身的體重，一個中型蝗群每日進食的植物，相等於肯尼亞全國人民的食量。

多國已經宣佈進入緊急狀態，應對蝗蟲災害，聯合國亦已呼籲國際社會採取緊急行動，籌措資金，幫助受蝗蟲入侵的國家，避免發生嚴重蝗災和人道主義危機。

佢地話養雞食蝗蟲喎......................

但中國農業農村部的官員卻沒有危機感，內地專家指出，影響非洲、中亞國家的蝗蟲是「沙漠蝗」，史料上未出現過沙漠蝗引發的災害，內地只有雲南與西藏的聶拉木出現這種蝗蟲，多數是隨季候風進入中國。

農業農村部種植業管理司植保植檢處的官員亦稱，近年內地對蝗蟲監測、預警和防治能力不斷提升，技術水平屬於世界領先水平，當局亦有足夠的防蝗葯物、機械儲備，認為內地出現大面積蝗禍的風險很低。官員稱，除密切追蹤境外蝗蟲動態，同時亦會派人加強雲南、西藏的邊境監測，嚴防遷入危害。

中共話無影響，即係好大影響

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

係蝗蟲食雞

可防可控

留名等回力鏢

中國官員表示我國人民即世界最大蝗災

雞食閪到蝗蟲咩
跑埋去個時隻蝗蟲已經飛走左

其實d蝗災平時係點完?

信政府

自己友？

食曬d野

轉季凍死？餓死？

不造謠不謠傳

當初武漢肺炎都話可防可控

所有野都食晒，無法持續落去自然餓死

14億 vs 3600億

你講得啱，所以咪嚟咗個禽流感先囉

點解會食晒 啲作物清完佢地唔會去第二到咩

微博吹到啲人起勢打飛機

Molamola

聯合國亦已呼籲國際社會採取緊急行動，籌措資金，幫助受蝗蟲入侵的國家，避免發生嚴重蝗災和人道主義危機。

WFC

啲蟲有我手臂長喎

"蝗蟲危害中國的概率很小，大規模爆發蝗禍的風險很低"

即係應該會爆大鑊

本身都十幾億啦

有冇甘勁呀

會唔會係香港捉麻雀返去幫拖食蟲

咁咪成個BB咁大?

驚閪咩

今次捉左造謠八個專家未？

4000億隻
做乜咁快無左400億隻
唔好忘記佢地識繁殖架屌
食飽梗係要扑野生下一代架嘛
咁撚大隻
搵人指條明路比佢地直入支那啦

唔好造謠

唔係度度都有農地架嘛。
當佢地飛極都無野食，就會死

嗰隻唔知咩秋行軍蟲唔係已經食晒啲嘢啦咩

睇連登知時事：終南山：患者嘅尿、屎、血、口水、鼻涕、胃液和精液都有武漢肺炎病毒！日本國內確認第一宗武肺死亡個案！日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！新加坡又贏 +8 宗確診 總共58例！

咁既心態就岩

冇問題！
開工！開廠！開城！發大財！

蝗vs蝗

支那人:呢隻夠食兩餐

最怕殺去緬甸泰國，咁就大鑊，希望班蝗蟲行北路

咩雞食捉到咁多蝗蟲
東莞嗰啲？

一入支那境即刻食晒啦

回力標留名
希望唔中
屎都無得食

怕春咩

理解方向正確

操 怎么办 没有中国的粮食 香港活不了😭😭
祖国快点好起来🙏🏻🙏🏻

本是同根生

班蝗蟲入左大陸應該畀d中國人炸哂黎食

準備儲糧

蝗蟲來了我帶路
This way this way

蝗 vs 蝗

通常咁講都真係仆得街

自己人来了了

小粉红：他妈的港独狗逼别跪着跟我们要吃的

饿死他妈的gd狗吧

找美国爸爸拿吃的吧

如果黎香港
機率幾多？
睇下會唔會全民大罷工

當一人一日食十隻
360,000,000,000 / 1,400,000,000 / 10 = 25.7日
當佢唔使識殖，一個月都唔使就搞掂，仲話d雞幫手食，我驚唔夠兩個禮拜就叫肚餓呀陰公

通常一咁講就出事

沒事兒

養雞有用，但只限d蟲仲係蛋個時

講真相就會多幾個人造謠被捕

養雞鴨食蝗蟲係建立蝗蟲仲係幼蟲果時 芝麻仁真係等死啦

聞到一陣回力鏢味

傳話食蝗蟲防肺炎
唔知邊個會贏呢

新疆唔係中國 唔計

邊個食邊個都未知 班蝗蟲真係以為自己食物鏈頂層??

一家團聚

佢哋係兩腳蝗蟲

今次果啲返咗侏羅紀時代 半隻手臂咁大 點食呀

蝗蟲內戰咪得

真蝗蟲vs真蝗蟲ex

啲中國人一邊屌湖北人食野味一邊食蝗蟲

講冇事=準備仆街

Wwf出嚟呼籲保護蝗蟲未

4000億隻一餐都搞掂
10億人一人食400隻
輕鬆

武肺初初都話無爆發

錯！ 3600億加多16億
係3616億

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

都唔夠支那蝗一隻手臂

無事兒

今次真係要買米啦

武漢肺炎爆果陣咪又係咁講

留名14億人反cup食返3600億轉頭

蝗蟲壯陽

咁咪可以同14億蝗蟲共聚天倫囉

55
信正苦！唔怕！

成個變身器咁款

等燒山燈埋就爆

你果隻好似未係成蟲

現實啲睇，啲蝗蟲的確好難過到西藏

因為大家都係同類 不用分那麼細

見到好撚驚

幫佢哋講出危害好細唔洗理咁嘅字眼我就放心
應該又會冚下冚下變超大鑊

自己上網睇下大部份蝗虫SIZE先啦
上面個張只係某一品種, 咁撚大既虫係現代根本唔可能有大量出現

tg 放題

佢今次係宜隻蝗種。

一個中型蝗群每日進食的植物，相等於肯尼亞全國人民的食量。
睇咗做一隻中型蝗

點解可以食咁撚多野
食完去咗邊

好得意

唔好上網睇埋D FAKE NEWS當真野啦

沙漠蝗蟲自己搵下幾大啦

屌好好笑

佢哋自己本身就係班蝗蟲，最近一單咪就係係全球搶口罩咯

咁啱啦去哂支那同d同類團眾啦
為世界做番d貢獻
引番哂d同類回家無搞泰國越南

人民幣係天飛

蟶子皇，正呀

冚家炸蝗蟲

本身都係蝗蟲大國

點會驚

原來係咁
咁小事啦 聯合國重出聲警吿各國
聯合真係儍 膠下佢先

搶糧食

大飢荒呀

成渣飛過嚟就食到
有片睇過

其實古代都係咁防蝗⋯⋯
盲反到

拉

之前香港被蝗蟲入侵
聯合國有理閪過

之前睇新聞好似話米會Keep著唔知幾多個月既量, 又係時候test下

惹味

好似話呢隻唔係沙漠蝗蟲
正常0.5-3吋長

仆街支那蝗蟲真係壯陽，依幾年無蝗災就係因為都食到就黎絕種，痴撚線國家

中國或成最大贏家

一個星期前話尚有30日
今日想買米 又係冇貨

沙漠蝗上呀！

唔係食成年蟲
食幼蝗同蟲卵
不要盲反

你真係未見識過支那人點食buffet
呢啲size一餐啪七隻仲食得落甜品呀

咬唔咬人架？

虫你老母

次次都話可防可控，萬年一遇，但又次次都奶野

咁又唔係要大隻先危險既

支那人:操你媽個B,這麼多食物

蝗蟲同草蜢有乜分別？

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm
大大力推出WhatsApp fb ig Twitter line

由熱門#8升到#3了

越高越易推

可防可控啦

信黨便沒事的了

有政府 唔怕

武漢肺炎夠話可防可控。

香港冇農作物

其實蝗蟲唔係講size. 講顏色，出左世唔知第幾日果隻色水最惡 食得最快。

就算真係出事，到時出個微駁話食蝗可以防武肺，應該可以令到佢地絕種

屌你好撚大隻

xi:要對蝗蟲發起全面鬥爭

好似要睇大氣環流，冇怪風吹唔到過去

巴打講緊邊班蝗蟲 好亂呀

咁多雞
唔怕

中國咁強大幾時解晒全部成就？

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節

蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節

虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節

蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節

雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節

蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節

夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

要買定殺蟲水了

咪臭係 當時夠話武漢肺炎影響小啦

自己友食自己友

冰雹武漢有啦

本是同根生 相煎何太急？

雞應該係食幼蟲？

好嘢！連登已經變翻八個月前啦！

得喇明
入貨

唔知蝗蟲會有咩病毒呢

支那官近來經常開口中 , 等睇燈死支那

相信政府

食草可以食一年 唔驚

聖經故事出埃及記記載上帝用十災徵罰埃及,唔通歷史重演,

第一災非洲豬瘟-懲罰中共賄賂非州國家
第二災鼠疫-懲罰新疆建集中營
第三災武肺-武昌起義,像徵中國要起革命
第四災禽流感-打擊毛澤東老家,警告習帝唔好崇拜老毛
第五災四川地震-三峽大霸做成四川地震,習帝若不悔改,大霸必然崩塌
第六災 蝗蟲-準備打擊中國糧食供應，令民怨沸騰，群起反共．
第七災
第八災.
第九災
第十災.

推貝圖，我本推貝圖呢？

又要去搶米了

點撚樣都唔係上面有手臂咁長既品種

明白

中國冇肺炎

三千六百億隻
仲未計宜家先係繁殖時間

正路中國應該宜家開始幫印巴防治
但係又輕視危險

10000隻圍一隻雞會點

都係蝗蟲 相煎何太急呢

所以個天特登係蝗蟲黎之前俾個H5N1佢。諗住佢哋唔會打咁多飛機

留名等睇回力鏢

元秋思路貓捉老鼠

求下中國唔好關注
所有野都可控可防
千萬唔好有措施

之前出現過血河

最撚驚啲蝗蟲係中國帶埋啲唔知乜撚病毒細菌周圍飛

咁我就放心啦,
你如臨大敵我仲驚

整斷啲翼同腳咪餵到囉
啲人餵雀都係用類似呢啲餵

中國食到佢絕種都得啊

支那人真地球最強蝗種

其實飛過香港點算? 諗起就想嘔

分分鐘調轉係個幾千億隻非洲蝗虫比班支那蝗全滅

今次掂喇

120一斤，吹大左啦

唔係鴨咩

多多都唔夠啦

叫下啲武漢人食 以毒攻毒

可控可防

用AC130 都未必殺得晒

諗起華農兄弟

十四億 vs 三千六百億
蝗蟲自相殘殺

雞係食蚯蚓同百足及人民幣.......

講清楚啲，嗰啲雞食咩蟲先

如果蝗蟲帶住另一種病毒..........

蝗蟲可壯陽

蝗災可防可控，中国農業部應該呼籲農民唔好用農藥，做個堂堂正正的終國人。

機師見到咁大群蝗蟲應該即刻掉頭

咪係 草蜢就話啫

話冇野，當反話就 ok
話有野，當仆街就 ok

借個位
大家有冇見過呢個聯署？

佢哋啲雞禽流感死撚緊喎

好似係一樣
草蜢密度去到某個程度
就會激發佢地變蝗蟲飛去其他地方

有毒氣體無害

蝗蟲會唔會食肉？

大陸本身已經有14億隻啦

當初武漢肺炎都話冇事啦
結果......

By the way，
又會咁啱有禽流感，
等中國人殺晒啲雞，
之後嚟個蝗蟲災

可 防 可 控
垃 圾 蟈 家

比支那人食曬

蝗蟲一日飛百幾公里，要用好多能量。

笑撚死

即係將會好大影響

突變出黎 草蜢獨居 但如果無野食太多草蜢group埋一齊 身體會釋放大量血清素 改變佢地行為 仲會影響埋其他未變蝗蟲嘅草蜢 最後一埋蝗集體飛去搶野食

無飯食就升級

A去到Z再去返A 食極都食唔晒

如果係沙漠蝗蟲
咁好可能經新疆入支那內陸
仲有喎
支那北部荒漠化嚴重到連北京都有
蝗蟲大軍進擊中南海不是夢

544

唔洗3600, 14億就夠

死掩爛掩，掩唔到就爆

支那:蝗禍可防可控

見到一隻都嚇撚死啦，仲要3600億隻

我究竟睇左啲咩

其實乜鳩落麻辣火鍋底料整都係一撚樣味
而家仲以形補形添

別做謠

飛得好撚快wo

一日 160km
一個星期都到終國內陸

食花生了

其實想知較切身的問題，如果香港的情況，蝗蟲真係殺到泰國會唔會真係對香港食米有影響?

咁你仲留響度
坐時光機返古代啦

都唔係呢種

中国或成大赢家

信政府可防可控
即刻無晒問題

本是同根生，相煎何太急

聽聞武漢肺炎之前中国政府都話冇事

近排回力鏢有命中buff

黎香港食二噁英

億年一遇

等支爆

屌，時速150公里，都要二個月後至飛到中國

蝗蟲主食係低價、低質、低營養的谷物，本來這些谷物就對人民身體發展沒有好處。今次蝗蟲們把三低谷物都吃掉，未償不是一件好事

中國又贏

都好正常嘅 中國境內環境污染咁撚勁 又少人種糧食 啲蟲見到都飛走喇 想毒死佢咩

嘩屌

要睇而家風向 但係好老實 緬甸泰國嗰度咁多農作物咁香都好難向上行

呢個就係點解 啲蝗蟲一直搞唔掂中國嘅原因

食蝗蟲可防肺炎可壯陽

難分真與假

人民幣在天上飛

飛唔飛得過喜馬拉雅山先
向南飛去秦國食米香港就大鑊喇

矇面超人

成群咁飛過嚟喎
有冇聽過蟻多嬲死象呢句野

咁似啲專家話疫情可防可控嘅

蝗蟲好撚*大隻㗎喎